地鐵咩人先仲會買 飛

八達通 普遍到咁
一嘟唔係仲方便咩

支那狗

唔記得帶八達通

好多支那狗坐地鐵都會買八達通

2個負皮買飛狗

遊客

支那狗

冇帶八達通的傻仔

蝗蝻

八達通長期負錢唔想入咪買飛囉 唔洗咁既

小童飛

咁個問題洗唔洗解決
講緊就算係搭巴士都係一啫就得
你唔係同我講比散紙嘛

闊太 平時唔撚坐地鐵果d囉

我呢啲窮撚咪會買 又唔夠50入百達通 又冇學生優惠入10 20

上到車先企係門口揾散紙，正仆街

問題係，買飛仲要貴啲

sor 好多散紙想洗晒佢 好少搭巴士